# My some dotfiles.
================
## ドットファイルとして保存しているもの
* vim, gvim
	- こいつらは各環境ごとに異なるファイルを読み込んで使う．ただ，vimrcはdot.vimrcにシンボリックリンクして使えばいいが，linuxとかmac用の物のパスを埋め込まないと使えないので，適宜変更する必要あり．
* bashrc, bash_profile, zshenv, zshrc
	- こいつらは各環境に応じたものを中でブランチで分けてるから，一つのファイルでLinux, Solaris, OS Xに対応出来てるはず．
* tmux, powerline系
	- 入ってる環境なら使うといいかも．ただ，Powerlineとかは各自でインストールする必要あり．
* init.el
	- 各環境のものを全くいじっていないので，異なるところとか同じ所が多々ありそう．正直誰かやってほしいぐらい【笑
* nethack, jnethack
	- いろいろな設定を起動時にするのが面倒くさいので，使うと楽かも．
* latexmk
	- これも，latexmkを使ってる人向け．OS Xでしか使ってないので，他の環境だとうまく動かないかも．

## 使い方 
基本的に，git cloneして中のファイルを自分のホームディレクトリにシンボリックリンク(e.x. dot.zshrc -> .zshrc)とかしてくれれば動くはず．
ただ，dot.vimrcについては中のパスを書き換える必要があるので，適宜自分の環境にあったものへ書き換える必要がある．
